聽日想返工的人, 請依家好出門口

聽日想返工的人, 請依家好出門口

聽朝絕對會亂到出唔到門口返工, 想好好返工依家好開始行返公司

垃圾，仲諗返工，我代表所有手足屌你老母，
一係個個都由尖沙咀行

依家出定門口聽日8點應該到公司

仲返工果啲我屌晒你地老母呀

屌你老母 邊個返工我屌七佢！

塞撚哂鐵 同路 冇人出到黎救poly

廢post拉

上面咁多傻鳩唔撚明？

以家返工出面咪多人反包圍囉

返乜工啊